11月已經較到咁凍做乜撚啊

係屋企凍到仆街

仲用緊芭蕉扇

如果香港夏天可以咁嘅溫度就好
冷氣錢慳唔少

不了